邊個用口（遁）最型？

...

哇
小9陽菜

林志玲啊